[上進心］生活無憂之後冇上進心有冇問題？

講返背景先，
27歲搵緊接近三萬，
上年靠屋企人幫手買左樓，
月供完再比返啲屋企每月剩返一萬鬆啲洗，
唔煙唔酒唔賭錢唔課金，
得閒都係搵fd做運動食飯打下機咁，
隨緣升職，
突然覺得好似都冇乜野要煩，
又冇晒當初入職ge個團火，
是是旦旦返工又一日，
咩都唔洗理長期咁生活好似都唔錯，
大家覺得有冇問題

利申：冇女

負皮上一頁

I know that feel
不過冇樓

點解

無女係重點

推